Payme show紀錄邊個仆街諗出嚟？

啲fd每次比錢我都鳩up/打埋啲好尷尬嘅野
屌係人都睇到曬
好驚老闆/屋企人見到唔知點諗

都係用返支那微信算

止痕 叫雞數

可以熄左佢架

改設定有幾難？

我啲fd打啲野仲仆街

set返不公開咪得

根本一開始就唔應該公開啦，點解要我手動set

認同 好on9
見到啲同事放假同fd食飯

低等生物用返支那嘢啦

大家都係人
點解我一用就識改
因為個腦唔同

我啲fd都成日咁打陰鳩我

用家問題

btw試過俾家母問點解payme咁多叫雞數

其本上每次啲fd都係打叫雞數 開房錢

好彩我老母唔用payme

例如？

美心月餅
落仔手術費
武漢肺炎病毒檢測費用
下次唔好再叫女仔幫你買condom

傻系

同你fd先咁玩啫邊有人會認真看待

屌 原來會比人睇到？大鑊

驚老闆/老母認真咗姐

可以private 的

x777